對於妹下妹下來講，一個標準麥當奴餐一定要有滾水？

見過淨係買杯奶茶。。。要攞人兩杯滾水
插隊之餘仲要催人快D

麻Q 煩

攞來洗假牙架

唔好睇少個兩杯滾水
已經可以足夠比佢地坐係到妹足成日

屌呢個好笑

麥記算係咁
有$10 魚柳bell 佢地妹得到

雞翼

你平時冇幫你老母洗咩